見到香港啲學生咁 其實澳門幾自由

見香港啲學生成日講普通話
又用簡體字
但澳門就無呢啲情況出現
而且澳門學生返學真系無咁大壓力 吾洗細細個就咁系做試題
又要有好成績先有讀名校咁
無讀名校就低人一等

有個澳門fd中學班gp已經開係wechat到

澳門人用wechat架

系你老母

你到底講乜鳩
澳門人平時用開咩語言

喺澳門讀咪讀到你條撚樣咁囉
又吾又系

你未讀過就咪話人地輕鬆啦。

又引戰😭